怪獸家長Molly ho

咩事又唔打就咁放條link

屌你老母
條link入面重要係件事發展到中段
開頭都唔知做乜事
怒轟畫店店主啲乜嘢
乜柒都唔打就咪開post啦

呢單應該好多人知喎